Když jsem studoval ve škole, mnoho jsem četl různých knih. Zajímala mě většinou klasicka literatura. Mojí rodiče měli mnoho knih. Až jsem dostudoval školu a záčal chodit na univerzitu, tak neměl dost času na čtení Dostoevského a Bulgakova, protože musel hodně studovat a čist enom lékářsku literaturu. Vždy sis myslel že když zkončím výsokou školu zase budu čist klasícku literaturu různých spisovatelů. Ale už skoro 6 let po skončeni nemužú to udělat, pořad musím čist profesionalný literaturu. Je mi to líto. Dříve moje nejoblíbinejší khiha byla "Mister a Marketka", četl jí několík krát. Ale rád kupuju knihy protože doufam že někdy budu mýt čas na čteni, možna kdy budu starý. V součastně době mám čas jenom na český jazyk a domaci úkoly.
